林鄭轉移了香港人視線去撚警察，我要堅定反送中

如題

我兩邊都反，咁得未？